黃毓民：612就算使用了暴力都不是暴力！一個都唔告得暴動！告親圍佢！

重點：

1. 幾百萬人既示威政府冇冧到其實好悲哀

2.香港人現時乜都未贏到，唔好打飛機

3.遲黎好過無黎，泛民起碼都醒覺政府亂用暴動罪，但如果2016初一泛民一早肯聲援，今日就唔洗咁慘有人坐冤獄！

4.就算612使用了暴力都不是暴動，肢體衝突一定包含暴力，難道咁就暴動？ 一個都不能告暴動，告親圍佢！

5.唔好打飛機，應立即設下死線，訂下進一步行動！

6.請各位不要再在示威中提甚麼血債票賞選舉踢走保皇黨等，因為在現時比例代表制下，加上他們的選舉機器，不要忘記還有DQ手段，建制派的基本盤是不會大規模減少，還有看記錄泛民以往在議會抗爭根本無力，所以若泛民等人若慾在今次百萬人運人仲掛住lam票是十分下賤。

推

又鳩up

如佢大仔做警察比人打咁又點講？

咁如果你係警察又會點講
On9

最嬲佢又叫泛民總辭...唔好再叫人總辭啦!!!
呢幾日如果Heidi ,鄺神冇左議員身份, 幾多野做唔到....
班建制幾時開會, 條例過埋都唔知呀!!!!

唔使理條過氣政棍老點
由佢繼續撐韓國瑜

今次毓民講得冇錯，夠膽告就圍法院

講咁多廢話，係就出嚟撐場啦

屌共狗扮乜撚
拉埋大灣駒一齊去含啦

有錢做蝙蝠俠
無錢先做警察

圍法院圍法官啲外國人未必buy

背心巴打護住隻警犬喎

以你邏輯 佢係共狗
咁一定唔可以做佢講既野

一於血債票償
繼續打飛機
唔好設死線
由得義士比人告

兒登鍵盤講獨派一味鳩屌
幫勇武同本土派倒米
難怪永遠都係少數派

過氣政棍
一語中的

支持

【召集大量連登仔】Fb反擊戰 (2)

依家總辭一定贏得返，係驚DQ

為咩要總辭先？

佢咪撚出黎呀
唔想煩多樣野

你邏輯有啲混亂

公道啲講，616前幾日和理非嗰邊都有人提過係總辭最佳時機

依條分化撚始祖到到2019仲有人撐